不如攪個集會撐白俄？？？？？？？？？

唔好啊, 白俄集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局黎

其實宜家online meeting 咁方便搞個撐俄online conference 一人舉住張口號叫聲加油都有gimmick

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

香港都未搞掂,搞乜撚嘢加泰呀,好撚得閒？
到時美帝同EU反面就仆街啦
對加泰立場只需冷處理,另外小心twitter搶fo就夠

網上集會 Minecraft

又鞭

集到100人當你贏

砌個維園

賺取政治光環時機，同樣面對暴力，應有個表態
Solomon Yue 都有轉推

撐得白俄就要撐埋黎巴嫩泰國
泰國總理話班學生搞事唔排除出軍隊

世界抗極權集會

支持埋黎巴嫩同泰國既人民

笑撚死人咩

民主派俾人DQ，選舉俾人Postpone ，周庭肥佬黎俾人拉，一個集會都冇

幾千萬尺以外嘅國家 要搞個集會？可唔可以處理咗香港問題先去爭住拎光環

舉下牌都要
記得搵人影住你live, 被狗咬屈你勾結外國勢力都起碼有人知

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係白俄佬舉乜撚白俄旗
鬼佬見到只會反感

可以搞 但限聚令下會批不反？

喂黎啦

樓主心果句：
不如你哋攪個集會撐白俄，你哋做D野啦
我係屋企支持
cls
有冇法國宜家全部日程都冇晒？

反抗緊極權嘅人都值得支持
如果係上年十月嗰啲時間就冇所謂 香港人自己都搞唔掂

唔洗講呢D
點搞到先？

下一輪制裁前夕小心有鬼玩嘢！！！

一陣美國佬唔鐘意就死

人哋叫白羅斯...你哋連名都錯仲學人攪集會？